IZ*ONE宮脇咲良講日韓出道分別 坦言AKB48時期冇經驗都要上台

HKT48及AKB48出身的22歲宮脇咲良，現以IZ*ONE成員身份正在韓國工作，直至下年組合解散為止。早前宮脇咲良接受日本《ORICON NEWS》訪問時，分享她以韓團活動超過兩年的經驗，對比在日本活動7年以上的分別，坦言自己成長了不少，性格也變得更樂觀。

宮脇咲良也在訪問中講到，兩年前要放下日本的工作及偶像身份，去到言語不通的韓國發展，讓她感到非常不習慣。此外加上韓國密集式的練習，宮脇咲良坦言一個人哭過不少之次，可是咬緊牙關又一一克服了。兩年多後的宮脇咲良講到終於覺得自己「正在努力」，可是仍感到不滿意，表示要讓粉絲看到她更大的進步。

永遠g持

IZONE解散吧

好感動😭

辛苦了櫻 💘✊🏼

全game唯一好人

永續IZONE

返去日本就要下海了

尊重拉

Hi 牙婆你好你好呀 嘩吊解你癲咗呀

牙櫻

WIZONE你好

我係ONCE 今日CB

hi..hi..我信耶穌既,thank you! 係呀..我受左洗禮..你邊間教會呀..下..下..下..好呀好呀....得閒傾下聖經囉..吓..好呀..無所謂既..下,你邊間教會呀...吓..下..好,大家都係耶穌大家都係弟兄姊妹吓..下..唔可以攞刀捅弟兄姊妹知唔知..係..神,我愛耶穌,耶穌愛我..

語言不通點算好

你今晚先係once 你依家係blink>wizone>once

身體語言

櫻

once forever not blink/wizone

拜你個神啦契弟

韓妹同架妹
隻揪邊個會贏

小櫻花我由佢hkt 未算出名果陣已經好鐘意佢😢越大越靚女

blink forever not once/wizone